（求助）家母臀部左側忽肉凹咗

話說我家母半年前濕疹，喺香港睇咗好多唔同嘅醫生都已唔好，之後佢經朋友介紹喺大陸打咗唔知咩針，雖然濕疹的確有好轉，但係最近發現自己臀部側邊忽肉凹咗入去。

而家我擔心佢會唔會係啲乜嘢肌肉萎縮之類，有冇人可以教我我點做？睇醫生嘅話應該係睇乜嘢科。

萬分感激

大陸打針建議盡快搵家庭醫生睇咗先

去醫院睇急症啦⋯

睇腦科 驗下個腦先 返大陸打針

極重類固醇

極度重藥
快D 老實同香港醫生講

有冇圖？ 應該係瘦左先會咁

仲有人敢返大陸打針 cls

打埋另一邊平衡返

同一個位重覆打針會令個到脂肪萎縮
肌肉萎縮唔會凹一個位咁少
唔一定有長遠影響但係唔應該再打同一個位
大髀 拜拜肉 肚皮 全部都打得subcu
下次叫打個條友「轉個位置兒」